<resources>
    <string name="app_name">Naturerb</string>
    <string name="cgu"><bold>  1. Présentation </bold> "\n"

Les présentes Conditions Générales d’Utilisation (ci-après les “CGU”) ont vocation à régir l’utilisation de l’application NaturErb proposée par la société 302INDUSTRIES. "\n"

NaturErb comporte les fonctions suivantes : "\n"
- Présentation "\n"
- Accueil "\n"
- Contact "\n"
- CGU "\n"
- Mentions légales "\n""\n"

2. Contenu "\n"

L’ensemble du contenu de l’Application a été conçu et réalisé sur l’initiative de 302INDUSTRIES et rédigé par l’équipe du projet. Chaque information de l’application sera accompagnée de la source de cette information. Toutes les sources ont été vérifiées au préalable. Ces dernières au même titre que 302INDUSTRIES ne pourront en aucun cas être tenu responsables, sans que cette liste ne soit limitative, des dommages, dépenses de toute nature incluant une erreur de lecture, de diagnostic pouvant être à l’origine d’infirmités séquelle ou encore décès. "\n"

L’utilisateur doit avoir conscience et admettre que le contenu est à caractère informatif et ne présumant pas de l’état de santé futur ou à venir de l’utilisateur. De plus 302INDUSTRIES ne garantit pas l’exactitude, la complétude, l’exhaustivité et la pertinence des informations fournies. "\n" "\n"

3. Avertissement "\n"

Cette application est uniquement informative et propose des solutions. Les remèdes ne remplacent en aucun cas les médicaments prescrit par un médecin. Les recettes peuvent contenir des allergènes.  NaturErb n’est pas un dispositif médical tel que défini. "\n" "\n"

4. Données personnelles "\n"

Les informations et données personnelles communiquées par l’utilisateur font l’objet d’un traitement informatique et sont conservés par 302INDUSTRIES et ne seront en aucun cas communiqué. De plus 302INDUSTRIES n’enregistre aucune donnée personnelle.
    </string>

    <string name="equipe">
    Bonjour ! Nous vous présentons notre équipe qui est constituée de 3 développeurs : Carol-Anne, Cathelyne et Jeremy qui se sont chargés du développement de l’application ainsi que du design ! De 2 administrateurs réseaux : Rayane et Alexandre qui nous ont été d’une grande aide pour l’administration de la base de données. Et enfin, notre chef de projet Silvia qui nous a dirigé tout au long de ce projet.

    Merci l’équipe ! :)
    </string>

    <string name="presentation">
        Dans le contexte de la réalisation d’un projet sur le thème du “Bien commun”, l’équipe de  NaturErb a réalisé une application proposant un large panel de solutions naturelles en fonction des parties du corps et des symptômes liés à celles-ci.
    </string>
</resources>
